[極重要][戰術回顧]811前線要知的細節位，究竟點解去咗銅鑼灣

深水埗射完催淚彈後，前線話要開小組討論，討論去向，有人話銅鑼灣有前線做野，要幫拖（當時銅鑼灣只係和平集會，無衝突發生），有人話去尖沙咀，又有人話去灣仔，於是就分咗批。

小妹睇住直播嗰位記者就跟咗去銅鑼灣，但見到無事，於是又開始小組討論，多次討論拖延咗好多時間，途中有人不斷話要北角，而眾所周知北角重防+福建佬，而嗰啲人不斷話北角有前線手足，但有巴打重覆確認咗北角無戰友，於是嗰啲人就轉口，話不如都係照守銅鑼灣啦！

因為灣仔嗰邊有手足過緊來，所以留在銅鑼灣守住先。過咗一陣，真係有一班手足過咗來。之後有7人車速龍想撞埋來，大家一齊退，所以營造咗大家都係戰友的感覺，速龍失敗後，大家繼續開小組討論，決定留守銅鑼灣。

再夜啲，速龍再衝，然後大家會以為又會一齊退啦，就發生手足背叛事件，其中有份參與的鬼，有兩種。
1. 身上無所謂的單邊耳機、綠光筆，係正常齊裝衝擊手的look，有參與深水埗小組討論，一直有跟住大家。
2. 後來灣仔加入，身上裝備齊全，都無單邊耳機，氣勢高昂好想衝。

重點：
1. 堅持自己有手足在警察重防地點，引大家過去或者附近的地點。
2. 希望大家一齊去，拉大隊一齊去，有指揮的feel。
3. 各Gamer自己要有情報確認的方法，例如搵朋友mon住哨兵group及各傳媒直播，幫你極速整理出重點情報，你一問，佢1分鐘內答得出所在地點的情況。最好嗰位朋友有方法在安全情況下到該地點拍攝一手情報，以供在場巴絲參考。
4. 佢地無任何標記物，只會在背叛完的前後戴上，所以無法預先捉鬼；而預先捉鬼有機會捉錯人影響士氣，所以依然唔好即場割蓆，唯有靠自己保自己後路。
5. 見到好多前線唔信情報，所以最好用返第3點的方法，咁唔洗自己思考現場戰友的情報真偽。

不割蓆，核彈都唔割
不分化
不篤灰
不指揮
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
雙普選前
誓不罷休

自推十連

1

push

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我無野講

我要見律師

核彈都唔割

光復香港時代革命

皇天擊殺香港警察

天滅中共天佑香港

政治清算不會放過你們

堅持才會看到希望

麻包袋

屌，8月5日開始已經怪怪地，近兩日又勁多新招，琴日絕對係精密佈的局